美國加州警察阻止民眾監督被秒殺

背景：有個51歲男人喺加州一個狗屋前面影相，有隻狗落車諗住逗佢，點知俾人用法例同案例秒殺咗

警察系統裡面90%係呢種垃圾

佢都真係幾串

啱train幾個月就有無上權力執法

咁呢條友又真係撩交嗌，個警員第一句就hi，第二句就How are you？

第二隻黑警，開頭否認服務緊拍片個人，話佢地係公僕先扮曬係up頭，柒到 ....

全世界嘅警察都一鳩樣嫁啦好老實嘅 有權個時 你都會變成咁

起碼兩個差佬都只係出下口術，係香港咁做既話，相信條友已經俾狗拉入暗角打一身，再搭左，跟住會係狗屋係咁撚佢，佢係香港會後悔咁樣撚狗

做乜鳩

在美國已經好幸福了
如果在香港你早就被槍斃

喺香港? 黑警: 憲法?乜鳩嚟架?
你冇罪呀? 捉你返去坐48個鐘咪放你走囉

香港人應該要學

美國警察守法律唔算黑啦吓話
拍片條友一嚟就撩交屌似煩膠多啲

真係熟法律就走去做lawyer喇
利：住香港

美國有成百幾個不同部同等權力警察其實係有分高低能力，比如郡警，洲警，市警，公路警，聯邦警察，每個部門又有執法人員，稅局，郵局片中嗰種就係最撚垃圾，唔洗點讀書都入到，仲有警察之間係會互相制衡，比如市警會去捉郡警，內戰咁不過制度上係幾好，冇一權獨大

利申：美國住過幾年，因為中意玩槍身邊好多美國警察朋友，佢地都會自己睇唔起其他警察有d似香港便衣睇散仔咁

香港人用黑警去諗美國嗰種警察制度係唔合理，比如你想像唔到，市警會出自己特勤人員去捉郡警又有時會聯合執法，另一個郡同市合作去捉警察，香港人根本想像唔到

加州警唔清楚自己對上既人會唔會保自己
所以淆底
香港黑警知道比卡超同柒婆都會縱容自己
所以係鏡頭前面打柒你一身再告埋都仲得

俾著香港拉左仲要落charge 加打一身
anyway 主要有個police cam.

學佢引用法律？

ACAB

出咩口術 唔使專登為左突顯香港d狗點仆街法去抬美警
事實就係都咁仆街

一個試有鬼用，個個都咁做先有用架

問過律政司未？

條臭雞打靶死啦

喺美國就話

美國如果咁做嘅話賠死local pd 問佢索償返幾百萬都得

你學完拍條教學片我地學下野

學到都無用
香港班狗理撚得你

睇錯左被殺

你信香港有法治？就快法律都變成口講就係

無罪都鳩告，上到庭睇好唔好彩，遇到釘官，警察係誠實證人，公正啲嘅官，判你無罪，就律政師上訴，終極好彩都無事，成個司法程序都搞你幾年

香港警察屌完你老母再笑你係下等人連枝槍都冇
比著係美國警察比人打死左

香港黑警係佢一定岩 你地平民講咩法律咩警察通例係唔會通用

美廢老：係香港開左槍了

人性係咁，無得改

條友似背咗啲template好耐，但一直都冇機會用，然後求撚其搵條友出氣

得一種職業四海之下皆為黑

啱
所以先需要有效制度去制衡警察權力

霸氣哥

死港燦又煽風點火抹黑警察

佢不屑執法人員唔識法律
所以就不斷挑戰佢地

法律係大眾權益，你自己識多啲
個popo難啲撚你
熟 law 就做律師，你都好撚老土

講真呢個警察幾好丫 起碼講道理

路西法效應

香港熟法律有用？
狗：有咩同法官講
有理冇理拉左先

唔洗抹都黑啦

無錯

所以話咩喺美國一早開槍嗰啲係bullshit嚟

喺美國，你班狗唔跟規矩咪俾人告到甩褲囉

擺明恰鳩班低層唔熟例

不過咁，執得法連自己個法律都唔熟怨得邊個？

全世界警察都係差唔多咁嘅水平㗎啦
但係香港啲狗暫時都係皇法 做假證供屈人都冇事 香港律政司比你吿到吿贏狗先算啦
人唔笑狗都吠

有少部份黑警唔代表全部都黑
警隊咁大實有好人壞人

加州不嬲垃撚圾 我意思兩個都係 唔單止隻狗 住得加州都正仆街黎

借力打力,一個部門想獨大,其他就會出嚟反

香港1蚊都無得賠

拍一千條呢D片都無用,一單黑人被殺就比BLM政治操作好幾年

熟法律就做lawyer 我熟屌閪咪做你father

公道D講，個警察冇咩問題，條友自己去挑機

簡單啲講
條友走去影個差館
又無犯法
隻狗走去逗人又唔熟例
俾人串返轉頭都好正常

休班警騷擾購物路人，最終被炒

問題應該係個警察無故叫佢拎身份證，想無理藉著警察權力壓制公民權益

強仔同黑社會食小桃園食得咁開心
洗唔洗抹呀

係呀
個警察講唔出佢疑似犯咩法，就係濫權
呢啲如果亂咁嚟喺美國輕則隻警察被警告被炒，重則成個警察局要賠錢

如果有人喺你屋企或者公司門口咁樣影下影下，正常人都會問下咩事啦，何況係警察，唔使下下都上綱上線嘅！

又一個出名嘅五毛

係香港開左槍啦

問無問題呀
不過加州法律個人可以唔答

好明顯條友係撩個差佬同佢同佢講野然後專登撚佢

想問佢哋捉完做乜鳩？犯咗咩法？

唔識法律既人執法，就係咁

香港？律師都照樣拉落車執一劑先啦再反告返你心口襲擊佢拳頭

入得去做法律當然要識，只係佢地唔遵守，亦淨係恰啲唔識法律嘅人 ....